911集會

今晚9:11有冇咩活動？我地係咪要有表態？

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

冇